大圍果班快撚d啦

睇緊直播都feel到你地危險
五分鐘都未搞掂
一係打一係走
咪撚同佢傾計啦

呢個大圍村民懷疑影人大頭相同換衫相，本身有戴眼鏡
聲稱自己電話無電所以冇得開機

推一推，大圍人幫手留意下